阿里巴巴今日收市唔跌，老衲願意代表連登仔放棄五大訴求

好撚煩。

幾時死呀，憑咩代替連登仔呀
代替你老母啦，開埋呢d post拎存在感

P牌仔只係譚德塞養既狗，冇資格喺到說三道四

你唔係佛教羅志祥咩幾時又變返譚德塞